個「全民舉報暴徒熱線」facebook認真可以點對付 有身邊人開始怕比人點相而唔再出黎行

班友無差別咁批鬥支持反送中的人
見著黑衫就發癲 就算只係痴memo都影人
想製造白色恐怖 遲早咁搞可能愈黎愈多人會驚比人批鬥而唔敢出黎

正義之師
俾佢認到又點?

前線另計

report

不過可能gup下佢有冇真係行動，打破白色恐怖仲實際？
貼連儂牆被影到呢啲唔驚啦⋯⋯

上個月淨係轉logo單野已經人心惶惶

但係未有人係因為轉logo而被補，反而起底就畀人拉，如果驚做咗犯法嘢而承擔唔到被補風險，試下睇不專業公民教育個tg channel睇下法律資訊先，再諗自己可以企幾前同做啲咩係完全唔使驚嘅

去老豆搵仔tg/自己 羅d狗既相比佢地
等佢地亂 亂多幾下就唔玩架啦

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒